麻雀撚同我入一入黎

打牌好講求冷靜
如果有其他人係咁嘈住曬
真係會阻住我打牌
利申識人每次過牌都會加句 挑，唔要！
咁又唔是咁講 咁先有氣氛
唔俾講多餘嘢 只可以講碰、上、槓同食

高手唔會畀口術擾亂到

同fd打衛生牌旨在吹水玩下就無所謂啦

挑， 唔要
點知要碰會唔會柒左

都打好大下㗎
雖然輸無咩所謂
但係影響臨場發揮好緊要

打牌講求其中一樣都係抗壓力

有d人打牌一去到叫糊階段就變晒樣 好易畀人識穿

我見過有人投射左d眼神落去佢想要果隻牌到
所以成日俾人hold住佢d牌

其實上得賭台， 一定會有心理戰 出下口術

我屋企養咗隻麻雀

所以輸只係唔好彩

日日撚雀？